其實由林鄭道歉，到今日，有邊撚個話收貨？無！

民建聯咪收貨囉連工聯會都屌佢老味啦

其實只不過係用一日時間俾大台俾領導運動既人去籌備下一步，甚至乎已經有人提出620死線621行動既綱領，但你班放灰撚就死都要散播失敗情緒

好多人話連有烈士犧牲都不能改變現況，所以好想放棄係咪痴撚左線？就係已經有人犧牲，先更加不可以放棄

甚至好多人自稱勇武但帶頭放灰
和理非五大訴求，有兩個係針對協助義士: 釋放義士，撤回暴動定性。
勇武衝擊完之後二百萬人上街撐你地無錯。
香港史上最大遊行既所有籌款箱都只為協助被捕或受傷義士。

勇武前線，我地今次學精了，永不割蓆，你永遠得到和理非支持

請大家俾d耐性，而家睇真係未有戰果，但我們不宜妄自菲薄。今次香港社運界展現既質素同合作係前所未見，凝聚既力量一樣空前絕後。
但敵人唔係蠢，敵人都會玩滲透玩分化。
大家互相守望鼓勵，民意必勝。

PS勇武既低潮情緒要處理，唔好死忍。建議開一個總post去俾大家呻同扶持。盡量減少係公海開新post。一來打散士氣，二來阻礙籌措，三來俾敵人見到熱門咁多負面post，親者痛 仇者快。

收

宗教領袖表示已收貨

宗教傀儡都識得要求從輕發落，就連呢班橡皮圖章都未滿足到

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

夜晚易灰機都明白既，但明顯有人利用緊呢個軟弱時間去放大，感染其他人

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

成日都睇到叫人唔好灰既post
但根本見唔到幾個篤灰post
五毛新策略?係咁叫人唔好放棄令人以為真係已經失敗左

quote 呢張圖啲人都無腦
一個係道謝 一個係道歉
係到玩偷換概念 只會俾位俾人入

推

呢張圖係想同人講佢個道歉亳無誠意
冇實際行動之餘，門面功夫亦做唔足
根本冇可以接受嘅理由

90度鞠躬基本上係政客犯大錯，向大眾道歉，最基本要做嘅嘢
道謝亦同理

李胃鯨

係咩？想知有咩例子

有咁多時間長篇大論放灰，就唔該抽少少出黎打幾隻字
提提啲人而家未撤，隨時攞得返出黎
個個都肯提下啲人咪知囉？二百萬人入面有好多係關心時事既新手
啱啱先訓醒既人中晒文字遊戲既伏有幾出奇？

好撚多放灰post喎

[/quote]係咩？想知有咩例子[/quote]

身邊個個都話佢等於無講過野

push

隨便搵都搵到
人地係首相、總統都肯做
林奠呢?
圖喺#18

其實態度惡劣呢點講夠架喇，冇乜再發大空間
淨係佢個藐嘴藐舌樣已經最直接表達左啦

唔準收貨吖

其實真係無人收貨